英國會議員金諾克：迪士尼正把利益放高於原則，它該為此負責

如果世界沒童話 ?

得迪士尼先有？